有冇人用過3出既日本sim卡？？

7日/7GB 個張
速度穩定性如何